msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPCargo Proof of Delivery Add-ons\n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-11 14:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-11 14:27+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpcargo-pod.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: admin/classes/class-api.php:218
msgid "Unregistered Status."
msgstr "未注册状态。"

#: admin/classes/class-api.php:225 admin/classes/class-api.php:247
msgid "Account role denied."
msgstr "帐户角色被拒绝。"

#: admin/classes/class-api.php:269
msgid "You are not assigned to this shipment"
msgstr "您未被分配到此货件"

#: admin/classes/class-pod.php:275 admin/includes/dashboard.php:121
#: admin/includes/dashboard.php:132 admin/includes/dashboard.php:147
#: admin/templates/report.php:5 templates/driver-report.php:7
msgid "Driver"
msgstr "司机"

#: admin/classes/class-pod.php:278 admin/includes/dashboard.php:134
#: admin/includes/dashboard.php:149 admin/templates/report.php:8
#: templates/driver-report.php:9
msgid "-- Select Driver --"
msgstr "-- 选择驱动程序 --"

#: admin/classes/wpc-pod-settings.php:17 admin/classes/wpc-pod-settings.php:18
#: admin/classes/wpc-pod-settings.php:24 admin/classes/wpc-pod-settings.php:25
#: admin/classes/wpc-pod-settings.php:66 admin/classes/wpc-pod-settings.php:85
#: admin/classes/wpc-pod-settings.php:108
msgid "Proof of Delivery Settings"
msgstr "交货证明设置"

#: admin/classes/wpc-pod-settings.php:33 admin/classes/wpc-pod-settings.php:34
#: admin/classes/wpc-pod-settings.php:40 admin/classes/wpc-pod-settings.php:41
msgid "POD APP Settings"
msgstr "POD 应用设置"

#: admin/classes/wpc-pod-settings.php:109
msgid "POD APP"
msgstr "Pod 应用程序"

#: admin/includes/api.php:87
msgid "POD APP settings is NOT set-up."
msgstr "POD 应用设置未设置。"

#: admin/includes/api.php:87
msgid "Click Here"
msgstr "点击这里"

#: admin/includes/api.php:87
msgid "This may affect your POD application."
msgstr "这可能会影响您的 POD 应用程序。"

#: admin/includes/dashboard.php:24 admin/includes/dashboard.php:28
#: templates/wpc-pod-account.tpl.php:56
msgid "Sign"
msgstr "标志"

#: admin/includes/dashboard.php:31
msgid "Signed"
msgstr "标志"

#: admin/includes/dashboard.php:43 templates/assigned-driver.tpl.php:5
#: templates/wpc-pod-results.tpl.php:9
msgid "Proof of Delivery"
msgstr "交货证明"

#: admin/includes/dashboard.php:49
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: admin/includes/dashboard.php:166
msgid "Disable Email for Driver?"
msgstr "禁用驱动程序的电子邮件？"

#: admin/includes/dashboard.php:206 admin/includes/dashboard.php:251
#: admin/includes/functions.php:563 templates/driver-report.php:4
#: templates/functions.php:512
msgid "Driver Report"
msgstr "司机"

#: admin/includes/dashboard.php:216 admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:63
#: templates/route-planner.php:4
msgid "Driver Route Planner"
msgstr "驾驶员路线规划器"

#: admin/includes/dashboard.php:239
msgid "Driver Route"
msgstr "驾驶员路线"

#: admin/includes/functions.php:150 templates/functions.php:123
#: templates/route-planner-script.php:86
msgid "Shipment Number"
msgstr "发货人名称："

#: admin/includes/functions.php:151 templates/functions.php:124
msgid "Registered Shipper"
msgstr "注册发货人"

#: admin/includes/functions.php:159 templates/functions.php:132
#: templates/wpc-pod-sign-header-cf.tpl.php:36
msgid "Shipment Status"
msgstr "发货状态"

#: admin/includes/functions.php:429 templates/functions.php:402
msgid "No shipment found to generate report"
msgstr "未找到生成报表的货件"

#: admin/includes/functions.php:432 templates/functions.php:405
msgid "Please wait while generating file..."
msgstr "生成文件时请稍候..."

#: admin/includes/functions.php:450
msgid "Sorry! You are not allowed to remove signature."
msgstr "不好意思！不允许删除签名。"

#: admin/includes/functions.php:462
msgid "Signature successfully removed!"
msgstr "签名成功删除！"

#: admin/includes/functions.php:478 templates/functions.php:429
#, php-format
msgid ""
"Google API key required to run the Driver Route Planner. Add API here <a "
"href=\"%s\" class=\"btn btn-primary btn-sm\">Here</a>"
msgstr ""
"运行驱动程序路线规划器所需的 Google API 密钥。在这里添加 <a href=\"%s\" "
"class=\"btn btn-primary btn-sm\">API</a>"

#: admin/includes/functions.php:484 templates/functions.php:435
msgid "No Delivery for route found."
msgstr "找不到路线的交付。"

#: admin/includes/functions.php:490 templates/functions.php:441
msgid "Point of Orgin "
msgstr "奥金点"

#: admin/includes/functions.php:566 templates/functions.php:515
msgid "WPCargo Proof of Delivery"
msgstr "WPCargo 交货证明"

#: admin/includes/functions.php:569 templates/functions.php:518
msgid "Please activate your license key <a href=\""
msgstr "请激活您的许可证密钥 [href]"

#: admin/includes/functions.php:572 templates/functions.php:521
msgid "Google Map API Key is not activated."
msgstr "未激活 Google 地图 API 密钥。"

#: admin/includes/functions.php:575 templates/functions.php:524
msgid ""
"Sorry you are not allowed to access this page, This page are only for "
"WPCargo Driver users."
msgstr "很抱歉，您不允许访问此页面，此页面仅适用于 WPCargo 驱动程序用户。"

#: admin/includes/functions.php:578 templates/functions.php:527
msgid "Your current signature"
msgstr "您当前签名"

#: admin/includes/functions.php:581 templates/functions.php:530
msgid "Signature Successfully Saved!"
msgstr "签名已成功保存！"

#: admin/includes/functions.php:584 templates/functions.php:533
msgid "Error on saving!"
msgstr "保存错误！"

#: admin/includes/functions.php:587 templates/functions.php:536
msgid "Sorry you don't have enough permission to access this page."
msgstr "很抱歉，您没有足够的权限访问此页面。"

#: admin/includes/functions.php:590 templates/functions.php:539
msgid "Delivered"
msgstr "已发货"

#: admin/includes/functions.php:593 templates/functions.php:542
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: admin/includes/functions.php:596 templates/functions.php:545
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "回到仪表板"

#: admin/includes/functions.php:599 templates/functions.php:548
msgid "Cheating, uh?"
msgstr "作弊，嗯？"

#: admin/includes/functions.php:602 templates/functions.php:551
msgid ""
"This plugin requires <a href=\"https://wordpress.org/plugins/wpcargo/\" "
"target=\"_blank\">WPCargo</a> plugin to be active!"
msgstr ""
"此插件需要<a href=\"https://wordpress.org/plugins/wpcargo/\" target=\"_blank"
"\">WPCargo</a>插件处于活动状态！"

#: admin/includes/functions.php:605 templates/functions.php:554
msgid ""
"This plugin requires <a href=\"http://wpcargo.com/\" target=\"_blank"
"\">WPTaskForce License Helper</a> plugin to be active!"
msgstr ""
"此插件要求<a href=\"http://wpcargo.com/\" target=\"_blank\">WPTaskForce 许可"
"证帮助器</a>插件处于活动状态！"

#: admin/includes/functions.php:608 templates/functions.php:557
msgid ""
"This plugin requires <strong>WPCargo Frontend Manager</strong> plugin to be "
"active!"
msgstr "此插件要求<strong>WPCargo 前端管理器</strong>插件处于活动状态！"

#: admin/templates/report.php:16 admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:129
#: templates/driver-report.php:17 templates/wpc-pod-sign.tpl.php:58
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/templates/report.php:19 templates/driver-report.php:19
#: templates/wpc-pod-sign.tpl.php:60
msgid "-- Select Status --"
msgstr "--选择状态-"

#: admin/templates/report.php:27 templates/driver-report.php:26
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: admin/templates/report.php:29 templates/driver-report.php:28
msgid "From"
msgstr "来自"

#: admin/templates/report.php:30 templates/driver-report.php:31
msgid "To"
msgstr "到"

#: admin/templates/report.php:35 templates/driver-report.php:34
msgid "Export Report"
msgstr "出口报告"

#: admin/templates/wpc-pod-add.tpl.php:7 admin/templates/wpc-pod-edit.tpl.php:7
msgid "Do you want to display it on vehicles page?"
msgstr "是否要在帐户页面上显示它？"

#: admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:12
msgid "Exclude Status for Driver"
msgstr "驱动程序的排除状态"

#: admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:30
msgid ""
"Note: This options applicable only in front end dashboard. It will exclude "
"the shipment status in updating the shipment."
msgstr "注意：此选项仅适用于前端仪表板。它将在更新货件时排除货件状态。"

#: admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:34
msgid "Select shipper fields to display when driver update shipment"
msgstr "选择要在驱动程序更新装运时显示的发货人字段"

#: admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:48
msgid "Select receiver fields to display when driver update shipment"
msgstr "选择要在驱动程序更新装运时显示的接收器字段"

#: admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:66
msgid "Point of Orgin / Warehouse"
msgstr "奥金点 / 仓库"

#: admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:72
msgid "Note: Dag the map marker to generate Point of Orgin / Warehouse Address"
msgstr "注意： 标记以生成奥金点 / 仓库地址"

#: admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:78
msgid "Display status to Map Route"
msgstr "显示状态以映射路线"

#: admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:96
msgid "Note: This display the shipments in the Map Route."
msgstr "注意：这将在地图路线中显示货件。"

#: admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:100
msgid "Receiver Address Field"
msgstr "接收方地址："

#: admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:113
msgid "Note: This field will serve as address for the map."
msgstr "注意：此字段将作为地图的地址。"

#: admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:117
msgid "Additional Route Segment Information"
msgstr "其他路线段信息"

#: admin/templates/wpc-pod-settings.tpl.php:131
msgid "Note: Additional information for the route segment."
msgstr "注意：路线段的其他信息。"

#: admin/templates/wpc-pod-signature-metabox.tpl.php:5
#: admin/templates/wpc-podapp-settings.tpl.php:39
#: templates/assigned-driver.tpl.php:10
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: admin/templates/wpc-pod-signature-metabox.tpl.php:11
msgid "Proof of Acknowledgment"
msgstr "确认证明"

#: admin/templates/wpc-pod-signature-metabox.tpl.php:13
msgid "Remove Signature"
msgstr "删除签名"

#: admin/templates/wpc-pod-signature-metabox.tpl.php:24
msgid "POD Image"
msgstr "POD 图像"

#: admin/templates/wpc-pod-signature-metabox.tpl.php:38
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/templates/wpc-pod-signature-metabox.tpl.php:49
msgid "Add Images / Upload Files"
msgstr "添加图像/上传文件"

#: admin/templates/wpc-podapp-settings.tpl.php:9
msgid ""
"Note: This settings are only use for the WPCargo Driver APP mobile "
"Application."
msgstr "注意：此设置仅适用于 WPCargo 驱动程序 APP 移动应用程序。"

#: admin/templates/wpc-podapp-settings.tpl.php:12
msgid "Select Shipment status to display in Delivered Tab"
msgstr "选择要在\"已送达\"选项卡中显示的\"货件\"状态"

#: admin/templates/wpc-podapp-settings.tpl.php:15
#: admin/templates/wpc-podapp-settings.tpl.php:26
msgid "Choose One"
msgstr "选择一个"

#: admin/templates/wpc-podapp-settings.tpl.php:23
msgid "Select Shipment status to display in Cancelled Tab"
msgstr "选择要在\"已取消\"选项卡中显示的\"发货\"状态"

#: admin/templates/wpc-podapp-settings.tpl.php:35
msgid "Remove required attributes on the Following Fields"
msgstr "删除以下字段中所需的属性"

#: admin/templates/wpc-podapp-settings.tpl.php:43
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: admin/templates/wpc-podapp-settings.tpl.php:47
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: admin/templates/wpc-podapp-settings.tpl.php:51
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

#: templates/assigned-driver.tpl.php:16
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: templates/route-planner-script.php:73
msgid "Point of Origin"
msgstr "原点"

#: templates/route-planner-script.php:74 templates/route-planner-script.php:84
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: templates/route-planner-script.php:75 templates/route-planner-script.php:85
msgid "to"
msgstr "到"

#: templates/route-planner-script.php:83
msgid "Route Segment"
msgstr "路线段"

#: templates/route-planner-script.php:104
msgid "Directions request failed due to"
msgstr "由于"

#: templates/wpc-pod-account.tpl.php:9
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/wpc-pod-account.tpl.php:11
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: templates/wpc-pod-account.tpl.php:22
msgid "Tracking Number"
msgstr "快递单号"

#: templates/wpc-pod-account.tpl.php:30
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: templates/wpc-pod-account.tpl.php:64
msgid "No shipment assigned found."
msgstr "未找到已分配的货件。"

#: templates/wpc-pod-bcode.tpl.php:9
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: templates/wpc-pod-bcode.tpl.php:13
msgid "Device Selection"
msgstr "设备选择"

#: templates/wpc-pod-bcode.tpl.php:23
msgid "Images will display here after the scan..."
msgstr "扫描后，图像将显示在此处..."

#: templates/wpc-pod-header-cf.tpl.php:11
#: templates/wpc-pod-sign-header-cf.tpl.php:16
#: templates/wpc-pod-sign-header.tpl.php:11
msgid "Shipper"
msgstr "发货人"

#: templates/wpc-pod-header-cf.tpl.php:21
#: templates/wpc-pod-sign-header-cf.tpl.php:26
#: templates/wpc-pod-sign-header.tpl.php:18
msgid "Receiver"
msgstr "收件人"

#: templates/wpc-pod-header.tpl.php:11 templates/wpc-pod-sign-header.tpl.php:12
msgid "Shipper Name:"
msgstr "收货人名字"

#: templates/wpc-pod-header.tpl.php:12 templates/wpc-pod-header.tpl.php:18
#: templates/wpc-pod-sign-header.tpl.php:13
#: templates/wpc-pod-sign-header.tpl.php:20
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: templates/wpc-pod-header.tpl.php:13 templates/wpc-pod-header.tpl.php:19
#: templates/wpc-pod-sign-header.tpl.php:14
#: templates/wpc-pod-sign-header.tpl.php:21
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: templates/wpc-pod-header.tpl.php:14 templates/wpc-pod-sign-header.tpl.php:15
msgid "Shipper Address:"
msgstr "发货人地址："

#: templates/wpc-pod-header.tpl.php:17 templates/wpc-pod-sign-header.tpl.php:19
msgid "Receiver Name:"
msgstr "接收器名称："

#: templates/wpc-pod-header.tpl.php:20 templates/wpc-pod-sign-header.tpl.php:22
msgid "Receiver Address:"
msgstr "接收方地址："

#: templates/wpc-pod-results.tpl.php:15
msgid "POD Signature"
msgstr "POD 签名"

#: templates/wpc-pod-results.tpl.php:21
msgid "POD Images"
msgstr "POD 图像"

#: templates/wpc-pod-sign.tpl.php:29
msgid "ADD IMAGES"
msgstr "添加图像"

#: templates/wpc-pod-sign.tpl.php:31
msgid "Your current captured images:"
msgstr "您当前捕获的图像："

#: templates/wpc-pod-sign.tpl.php:53
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: templates/wpc-pod-sign.tpl.php:71
msgid "Remarks:"
msgstr "言论："

#: templates/wpc-pod-sign.tpl.php:81
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/wpc-pod-sign.tpl.php:131 templates/wpc-pod-sign.tpl.php:133
msgid "Upload Images"
msgstr "上传图片"

#: templates/wpc-pod-signature-form.tpl.php:14
msgid "Sign below"
msgstr "以下签名"

#: templates/wpc-pod-signature-form.tpl.php:15
msgid "Please click the <b>save</b> button after you signed."
msgstr "请在签名后单击<b>\"保存</b>\"按钮。"

#: templates/wpc-pod-signature-form.tpl.php:23
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/wpc-pod-signature-form.tpl.php:26
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: templates/wpc-pod-signature-form.tpl.php:38
msgid "Generated signature"
msgstr "生成的签名"

#: templates/wpc-pod-signature-form.tpl.php:42
msgid "Your current signature:"
msgstr "您当前签名："

#: templates/wpc-pod-signature-form.tpl.php:79
msgid "Please provide signature first."
msgstr "请先提供签名。"

#: wpcargo-pod.php:58
msgid "Your current captured images"
msgstr "您当前捕获的图像"

#: wpcargo-pod.php:71
msgid "WPCargo Driver"
msgstr "WPCargo 驱动程序"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WPCargo Proof of Delivery Add-ons"
msgstr "WPCargo 交付附加组件证明"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://wpcargo.com/"
msgstr "http://wpcargo.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"This Add-ons will let you add images and signature on your shipment. This "
"offers the ability to record delivery and collection operations with proof "
"using a computer, tablets or mobile devices running Android and iOS mobile "
"systems/Operating systems. Available shortcode [wpc_driver_accounts]."
msgstr ""
"此加载项将允许您在货件上添加图像和签名。这提供了使用运行 Android 和 iOS 移动"
"系统/操作系统的计算机、平板电脑或移动设备进行证明来记录交付和收集操作的能力。"
"可用短码 [wpc_driver_accounts]。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "<a href=\"http://wptaskforce.com/\">WPTaskForce</a>"
msgstr "<a href=\"http://wptaskforce.com/\">WPTaskForce</a>"

#~ msgid "No address found."
#~ msgstr "未找到地址。"
